今日出去全部銀行都排晒長龍 撳錢撳到atm冇晒錢

多謝政府配合攬炒